# todosBoletins

Arquivo que era gerado automaticamente pelo robô. Com a alteração quase diária do formato, é necessário um trabalho manual. O arquivo geral agora é o [base-sesapr.csv](../base-sesapr.csv)
